點解宣布「暫緩」既時候唔洗經立法會動議，而家撤回就要？

暗藏左一個條件就係要社會先靜落黎
然後讓立法會復會
果個咁既建制派獨大既立法會

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

Push

推

暫緩唔係立法會承認嘅行為
唔會有一套程序

撒回先係正式嘅做法

點解到9月都仲會問呢個問題

係、又玩語言偽術

點解到9月仲會有呢啲教條主義撚係連登？

又話唔可以撤回？
你叫班藍絲同黑警支持左你咁耐令到自己神憎鬼厭係為左咩野？
原來有暴徒先會聽市民講野
但我唔想每一次都要抗爭政府先會聽我講野
所以寫左係基本法既雙普選係一定要有！
若果之前話唔可以撤回呢家又變可以既話
咁即係其餘四大訴求都應該可以由做唔到變做到!

五大訴求
缺一不可

呢位回覆既巴打同林奠都一樣

林奠唔識就google議事規則，仲話考第一

咁徹唔徹都擺

宜家要行動升級,解散政府

基本上話要等立法會復會先至動議撤回條例
即係基本上五大訴求仍然一條都冇回囉

撤回係即刻可以撤，根本唔需要透過動議！！

不過，根據立法會《議事規則》第64條，要正式撤回一條法案，負責的官員（在這個情況下應該是保安局局長，而非行政長官）只能夠「在立法會開始就該法案進行二讀或三讀的程序時，宣布撤回或押後處理該法案」。

換言之，在特區政府尊重立法會和跟循既定規則（即不是特首一個人說了算）的情況下，正正式式撤回《逃犯條例》修訂，便必須包含「恢復二讀」這個程序！

就係呢條規則，林奠就持住咁而唔即時撤回

《行動post》97機場終極攻略

維園開槍單嘢就咁算？

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

佢想畀機會送中派保留少少區選議席
想畀次機會佢哋喺立法會投票做個大龍鳳？